[I/A] 死神 Bleach Brave Souls (12) BURN THE WITCH 合作 正式開始

開催時間 16/10 - 31/10

官網 :

相關網站 : 內有塔&角色資料 及 抽角模擬器等

玩咩SER好 ?
3個SER既遊戲資料同更新係同步 , 只不過玩家進度唔同
日服玩家大部份係數年以上 , 玩家進度較高
亞洲服2020年7月9日開服 , 玩家進度較低
比較多香港人同台灣人玩 , 有中文 (較適合新玩家入坑)
如真係決定玩日版既需要用VPN進入遊戲
(開左ACC就唔洗再用VPN入)

IOS亞服 :

IOS日版 :

AN :

角色排行

普攻角配裝講解

強攻角配裝講解

BY大力巴

點分隻角色勁唔勁 ? 點分隻角色係普攻角(攻擊)定強攻角(靈壓)
--------------------------------------------------------
問 : 做完新手任隻自選5星揀咩好
答 : 推薦織姬 / 劍八 做插件
(對後期影響唔大 , 唔會話揀錯就好大獲個D黎)
--------------------------------------------------------
如果想知你抽左隻角勁唔勁 , 有無用
去一去第1頁頂睇角色排名 , 如無你隻角份
可以去以下呢個網望一望基本評價

真係唔明先貼上黎問 , 記得連埋角色圖
--------------------------------------------------------
點樣分隻角色係普攻角(攻擊) 定 強攻角(靈壓)
--------------------------------------------------------
普攻角特徵 攻擊 > 靈壓
有普攻 double hit (普通攻擊命中次數UP)
角色特性一般都係跟 普攻傷 / 減傷
咁點配裝同SUP , 推攻擊裝 + 普攻傷 / 減傷SUP
(開眼優先開攻擊)
--------------------------------------------------------
強攻角特徵 靈壓 > 攻擊
有強攻 double hit (強攻擊命中次數UP)
角色特性一般係 強攻-CD / 強攻傷
咁點配裝同SUP , 推靈壓裝 + 強攻CD SUP
(開眼優先開靈壓)
--------------------------------------------------------
仲有樣野叫大技角 , 必殺 double hit
多數都係玩靈壓裝備
--------------------------------------------------------
問 : 抽到重覆角食定唔食好 ?
答 : 當你過到穿界門個陣食都未遲
因為某D層數會鎖角 , 到時你唔夠角用就GG
但你想享受隻角快感就直接開眼啦
--------------------------------------------------------
問 : 新手開局應該做咩好 , 打咩關 ?
答 : 將所有角升到滿LV回靈玉(包括1-4星) , 有用既5星角就直上6星綠字200LV
之後既1-4星可以比5星做限界突破肥料 (晶石/環UP或你唔夠插件用就可以留)
跟住砌裝備 -> 升繼承連結 -> 升開眼
打咩關呀咁 , 解完新手挑戰任 , 將主線推到可以開放戰記關卡
之後可以考慮停推主線 , 戰記裡面既交換所 . 有開眼材料
角色票 , 裝備票 , 靈玉 等等重要野可以換
每月RESET 1次 , 識玩既就1定每月換晒佢
做完以上既野可以去刷活動關 (留意自己夠唔夠3BONUS角)
將所有藍ALLIN落去 , 唔洗問刷到幾時停
有幾多藍就射晒落去 , 活動裡面有既獎品包羅萬有
(角色票,裝備票) 前者可以抽中所有大池5星角 , 包括5周1 , 5周大白
後者可以抽中金裝 , 茶具
(仲會有大量經驗石 , 強化石)
無晒藍而自己角色升到咁上下戰力
可以去協力刷繼承之間既藥水升角色戰力
--------------------------------------------------------
問 : 28蚊新手包抵唔抵課 , 揀邊隻好
答 : 有心長玩既可以課番隻 , 推薦力劍八 / 心小白 / 速泰虎
--------------------------------------------------------
屎眼開格次序 因為唔係人人5/5 所以要小心簡
PVP向普攻角 / 非PVP向普攻角 (普攻角可以唔升靈壓眼)
攻>血>防=會>靈 / 攻>會>血>防>靈
全力推傷強攻角 / 保守強攻角
靈>會>攻>血>防 / 靈>攻>血=會>防
但都係建議會心擺後DD 因為要考慮埋未來拎佢嚟做sup嘅情況
而繼承係唔會繼承埋會心 所以加另外4圍更佳
--------------------------------------------------------
仲有野唔明睇埋以下新手攻略先再問
【2020死神手游】新手必看完整總攻略-基礎-角色-裝備

【繼承連結系統詳細說明】

push

step30，妮妮，新橋各保2，仲抽唔抽好？想保5

唔易架
失敗例子都唔少

新手lm

試練之塔 11層 得呢隻同另一隻力屬 都係食唔到死神/隊長殺手 打左幾個鐘都過唔到 裝20/30/30靈壓
帶全復活 同帶 減cd增傷都係唔夠打

就咁睇 牌面唔會唔夠打
無可能帶全復活 , 比盡帶1復活 , 其他靠技術避

step20 抽唔中

夠打的
我都係啱啱過到
都係用新4刃打

升邊隻好
係咪得妮妮開眼有著數？

劍八都ok勁

活動就嚟刷爆
係咪唔好再刷
要刷 50 卷先有一張角色卷
好似好唔抵

點計出黎 , 50藍 1張角色卷 ?

要 40 萬分
我刷 5 張先得 4萬分
要刷 50 張先 40 萬
冇 Bouns 角

咁你無B角刷其他野係好D既

抽到 16 STEP 先得 2隻妮妮

20 steps一隻都冇

25 STEP 得1隻新橋
又要努力挖多900石抽多5個STEP

試著說

我16step 抽到兩隻妮妮

加油bro

心小白而家係咪 唔啱打pvp?
2 樓個list 得螳螂 力劍八 同大佬B
紅字晒 裝備都刷晒靈壓同攻擊2000 攻，都係輸比1500 攻
螳螂力劍八係比對面秒殺 之後三英戰呂布

自從出左大佬B , 強攻角都無咩生存空間架喇

係咪轉用 萬聖一刃蘿莉 打對面大佬B好啲？
我輸過幾場 條𡃁妹可以硬食大佬b十秒無敵。
不過可能係我未升眼攻擊力低

最好茶渡 , 無就難搞

刷石等屍魂界最強隊長，山本元柳齋重國

身為護廷13隊創辦人
千年來無死神強過自己
就連藍7中左炎熱地獄都要等死
中左伏都處變不驚用一刀火葬反擊，真係戰鬥經驗豐富，唔怪得比友哈稱讚做殺手集團之首

無晒石 , 靈玉已用盡

好難過 你點解夠時間

個復活好似用咗喺夜一度
後面嗰兩隻招大好似易避少少

竟然過得曬試練塔

信用卡魔法

血戰篇其中一個高潮，希望出得勁d

lm

呢排D角出親都唔會點廢
一定落到場

好似都係打返活動最多獎勵
有冇其他嘢好刷？

血戰山本好撚型
想 all in

必須刷既咪 戰記 / 推圖拎石囉

Lm

有冇公會收人 本身個會啲人退曬

21 step 終於齊兩隻
收手等下次活動定 all in 好
呢個 pool 值唔值得 all in？

你既情況建議收
儲定石等千血池

17 step 仲追唔追妮妮好？
用200萬分張券中第3隻3週年4刃真係WTF

啱啱玩翻
想問下升完啲4星會唔會留
定係俾5星食曬

食

a3入唔入 休閑play

我收集控 冇食 全部留一隻

搞到七百幾個位都唔夠用

無問題
都有好多人咁玩

抽多隻斬月滿眼500靈插新橋

我都係
但係啲石想留翻抽BtW
自己又得翻270個位

語癌添
係得270個位

唔夠雫刷邊關最好？
協力關係咪多 D 獎勵

協力唔係有 專用雫關 ?

刷活動多到掉

睇下你仲有幾多石掘啦

多咪開下位 冇就...

以前都唔多刷石
仲有三章主線同大量番外嘅

但係一諗到個死人機率就...

斬月唔係廢嘅咩

追唔追妮妮好，定留石等殘火太刀

14cd喎 可以用下嘅

追完妮妮再留石

好

有石掘就得啦

btw機率呢樣野呢

我抽八千蚊先得五隻妮妮

朋友無課10step三隻

講笑喳

頂呀
但係差隻妮妮，好唔甘心

你btw pool抽到第幾step?

滿30step有愛就追 冇愛就停

未滿就試下保底啦

抽咗17 step

仲有3個保底 量力而為啦

咁抽到20 睇下點先

祝你好運

第12 steps 抽齊新橋同妮妮，個pool差牛頭一護同平子未有，仲繼唔繼續抽好，定留石等抽千血

牛頭個D唔洗追啦
你想追開眼就話姐

子宮平子總有一日多到你想DEL GAME

其實 BTW 個兩隻野點解會係神角
D 魂魄特性唔算好出色
我隻劍八強攻仲高過新橋
潛伏 100%
妮妮先得 10%
大技又冇特別效果
神既地方係邊度？
無知新手一問

因為係女

有大波 有白滑大脾

無隸屬 雙剋星(無隸屬剋星)
無視藍盾呢啲唔重要

原來係咁
因為我未打有藍盾既野
定係 PVP 用？

如果同時剋哂兩種係有兩個加成？

放神角咪比面囉
初初都覺得可能再高一級 , 不過神角都合理
用新橋對比下
雙殺手
無視紅藍盾
GQ可以打 3個week
極限共鬥無視雙盾怪
雙特性 20強攻+特性12%

劍八都勁既
但係打藍盾扣1 , 公會戰只可打1week

劍八 40 65 60
新橋 40 80 60 仲多你個-12%
唔係好明點解劍八強攻高攻D🤔

另外潛伏效果100%其實無咩用
係打D低端關推下圖輕鬆D快D
去到高階打 大虛GQ 用唔著

唔洗為咗吹2隻臭閪而格硬屈到招打地鼠無用架啵

唔太明你話ninny個10%係點度嚟
佢應該係0%打地鼠先啱

對我黎講無用囉

公會戰用
每次公會戰指定某一殺手有加成 佢有2款
其他一款仲係而家較稀少嘅無所屬殺手
另外公會戰仲會限死你用藍攻/紅攻角 因為D怪會有藍/紅超盾
呢2件直接無視超guard

上面個位人兄講嘅都大致正確
就算唔去講呢2件囡囡 天生 4普 6強 6大(平時D角得4普4強6大)
新橋moveset本身都係霸主級別 (倫敦日世里唔評論)

應唔應該搏多隻妮妮/乃慧琉
抽左34step
好難中

34可以各4咁歐 實係追

1定追

應該追多一隻之後餵月卡送個精粹

全部係step 25前中
Step 25到step 34係咁中子宮

係

痴線， 抽到平子3/5 心劍八4/5之外其他全部開晒眼，再加多粒知精粹先5/5果到兩隻新嘢

留石等山本呀大家

到底解放之匙 使唔使留？
原來咁好用一野升哂技能樹唔使刷啲降臨角

對我呢啲刷水auto人黎講
近攻已經係硬傷

我反而會打降臨

順手打多幾隻用嚟+4

都ok嘅 可以慳返個潛珠 裝返啲靈壓裝

我不嬲唔裝潛珠

可能我啲角廢

唔裝潛珠成日中狀態屈死

認真 你唔裝唔用咁關人撚事咩
講得隻角強弱緊係客觀D啦
唔通我話我唔打超鳩公會戰咁隻ninny就垃圾咩

比D 禮貌啦

sor 放鬆得濟

求大佬解答

留嚟做乜

我都好耐無去刷過降臨角
不過而家用剩十幾條

唔係咩罕有野黎
每個月都會固定送
你可以留番十條八條等你最愛既角色一出即刻升滿
爽感好D既
平時想用就用啦

唔係各2咩？邊到見到有各4？

大技Lv4咪4/5

銀卷開眼

CLS

想問下 穿界門高難度
極武 同 試煉
分別拎到邊隻同邊隻？

抽到37 都無多一隻
如果兩隻都餵精髓應該餵妮妮定乃慧琉先
下隻要等三個月先再有

無記錯極武張票 多牛角 同 無月 + 幾隻角色
其他爭唔遠

無愛既話 妮哈 > 妮妮

月尾要還架

月尾先算

我仲等緊第一隻

我都係得一隻

話說有冇人知100lv公會要幾多經驗值

果日mon咗陣post見冇人 係巴哈求其入咗個

你中意 冇所謂

大家準備迎接Halloween 池未？

擺明出千血12啦仲halloween

係咩我覺得係出HALLOWEEN

以往都係呢個時間出Halloween
血戰應該下個月中/尾出

我都覺得出萬聖
回下氣啦大佬

出啲新萬聖囡囡點回氣

節日我忍到

小說池

無視啦下嘛

點忍

提唔起興趣
所以我先玩到咁耐
靠節日回氣
多多石都唔夠抽

我而家得返一千石都唔知點算

課

Btw想問極共係咪開一個禮拜

全部地雷都要專登出個池呃傻仔

無記錯係

真係有人會抽架

我抽過而家個公會戰pool
但啲角無上面果個咁濫

好想要浦原 但除咗banner全部都有

極武18層用知烏好難打

當年既雙人池
用卷中番晒
真係呢隻game好玩之處 , 持續玩實有回報

又每日一篇

廢事個post咁靜

啱啱升完隻劍八，黎緊極共用佢打

打GQ都好撚勁 , 放完 1-3招強攻 > 必殺 > 3招強攻 應該完場

得番千一石而家係Step 8
抽唔抽多兩下食埋step 10好

石鑛都仲可以
暫時都仲有1/3 降臨 + 10隻5星未升6星拎石
同大量支線未過

幾好用，又有潛伏100%同埋隻修兵得1lv必唔夠大力，劍八開晒眼升佢用算

抽啦

而家個池就算抽到30step都無問題
角勁保底多
唔夠角建議繼續追

子宮平本身已經滿眼
都唔出多隻其他新野比我

每個bbs玩家都會比 平子同拳西蹂躪

very hard討伐都有外掛

真係成日中
廣告抽
BBS劵
都中過

白卷係唔係抽唔到大學degree?
最勁係抽到 外掛一護同白哉?

冇錯，係抽唔到哈修。
白券彩券抽唔到合作，節日，活動，
所以最勁係抽到5週白同黑

有邊d係活動？
血戰、CFYOW果喳係活動？
之前知屬藥水店長個Pool係咪就唔屬於活動？

千血 節日 小說 女巫係限

藥水店長 減傷速夜一 14cd力4係非限

彩卷有得抽

係，血戰池係活動，同其他唔係着原本套衫嗰啲都係活動/節日池（例如最近嗰次嘅泳裝同旗袍世界），要等佢復刻先抽到。

但佢都幾快就復刻
個夏日池，三個月左右就黎料

泳衣同女冇人會唔鍾意
不過我都係8月中先入坑，好多池都未見過，而家等緊時灘復刻

但我好少見機械世界宮廷服大波花姐復刻

公會戰裝

抽左100張偽彩都無

黎緊有野搞，無時間玩 平放ac$300
有意收可以留個tg傾下佢

想問下抽齊妮妮同新橋各一隻之後有冇必要追埋開眼？
(唔知必殺下面個格仔係唔係咁叫)

定係留石抽下個千血池？

如果要睇下個box有咩我可以放上黎

其實我到而家都唔知個領悟點數有咩用

想問下有咩關可以刷呢啲素材

直接撳果粒石個問號好似直接有關打

開第六眼同洗第六眼

20000開/洗一次

嘩...

有愛追 冇愛停

btw btw抽到第幾step?

好似80抽

果啲素材關得好少 有冇大手啲入嘅方法

泳衣

女

大奶奶

可以試下刷活動心屬extra4

帶一隻打手 兩隻插滿掉落up

有冇用埋掉落量up 既角刷？？

係咪呢關

你夠打可以打下

不過我講緊呢關

Step5, 之後轉咗單抽一下一下咁抽
感覺咁樣易中好多

6月尾到而家淨係中過一件垃圾5星
我當自己一世都中唔到5星裝

你試下儲多啲先抽啦

我啲同事玩咗60日

金棒茶具杯碟鈕扣夾埋都廿幾三十個

我就冇刷咁多

btw我之前連續抽10000銀卷都中兩金兔兩杯碟

有愛有石就試埋啲保底啦

冇就停

痴撚線，公平咩
計機率 角色劵少極都100抽有1隻5星
有咩理由道具會無出過比我

認真

彩冇三四百都唔好抽

銀就10000先抽

都冇話有咩愛
佢個作品得個四集
人設都仲未成熟
見佢肯出下合作抽下咋

連抽10000銀會死

$30都不了

係咪以為b好值錢

新橋終於滿眼但抽左一星體力

洗眼呢條路 又係睇你歐唔歐

再一次證明 死神acc貼錢先有人要

搲石情況如何？

有無高手可以指點下 連結瓶邊d角有加乘？
同埋用咩裝無咁易死

速唔記得有冇

睇返關卡啦 有地鼠我會入潛珠

跟住po頭果張圖

貼錢都唔要

自己個ac都未肝得掂

我妮妮連第六眼都冇點開

遲d係咪會有技個粒必殺精粹？

下1粒應該速 , 有排都未有下一粒技

據說派剩速

終於抽到金鳩

中多隻3周烏， 25% 強攻dmg

大佬們比啲意見，揀邊隻好？
拎知完現一護拎黎打戰紀
定心 老豆？（因為仲未有心屬致死回復)
其他果多數都係玩具作用拎黎玩？

速戀次 力花太郎都係戰記角色 第二章

心毒峰打塔人權角

隻隻都紀角
點跟
我連5星光頭同女人形未有，過唔到
戀廁就算喇，反正有其他5星應該過到關嘅

我連第一章戰記角都未齊

btw 隻速戀次有冇人有用過

佢啲動作好似窒下窒下咁

用其他角色又冇事

抽到step19終於中曬兩條女

blocked

19step啵 算啦

講笑啫

極共係每日咩時間有得打？
佢個公告無寫

有啊
ps呢個係日服

香港要較鬧鐘6點打

唔打咪得 牙周凌晨1-3點有多轉

D時間都好chur下

我第一場未起身打唔到

中間兩場扮緊工打唔到

最後尾場瞓緊覺打唔到

牙周開咁多次極共都冇打過

今日先準時6點起身打

我見你都應該升得7788 去到手機驚後期無慾無求嘅境界

養生

大把野未搞 邊有7788

我升連結升到想喊

藥水好易姐

我一直都係自己單刷

我藥水角仲要淨係得店長

亞洲唔係有5轉咩

唔知喎 冇打所以冇留意

未起身 扮工 扮工 扮工 瞓緊覺

我有好多裝未洗呀

我全部都未洗好

星期六日都打唔到

返工呀

辛苦晒

偷偷入兩下

黑色同白色都咁好睇

自動邊夠打

唉瞓 聽朝返9收10

我用自動ok 喎

公平咩，我step 29先中新橋

七席果個極共？

係水藍色 K叻完美還原返
你上圖個張係垃圾B站censored過

雖然我唔知佢咁撚樣censored嚟做乜春

diu up錯水藍色

YES , 重有高D?
新手on99唔識野

三席以上仲有一個

果個有冇可能auto?

有個on9問題
靈壓角加普通攻擊係咪冇用?
定係佢招普攻都係其實計攻擊
資源有限,唔知應唔應該升靈壓角隻攻擊眼

結論：攻擊眼對強攻角有用
不過升靈壓眼更有用

七緒單池想抽隻戀次打戰記
點知出咗5隻一角都唔見戀次

ps本身已經有1隻一角
唯有新手包買
原本打算買花太郎

唔該晒

好過我連弓親都無
呢隻野翻炒率好低
啲垃圾子宮平，力劍分，日世里就老是常出現

高手應該得掛

真係得咩
要開大技

有得直接買知屬最強

大白場 AUTO無問題
另外有D人會砌到岩岩好高防去打 , 但就會慢小小

其他大部份都唔會AUTO
而家呢個為例 , 一般街場4隻紫角都唔會自動
1:00左右完場

頂，抽多3step ,中多兩隻乃慧琉同1隻心劍八
分身總共有5隻乃慧琉都未有一隻妮妮，點解唔比我中

如果計實際用途 5/5 妮哈 好過你
4/5 + 1/5 妮妮
儲圖鑑就另計
向好方面諗

我都明，雖然可以5眼乃慧琉，但抽唔中妮妮真係
正身都係得2隻乃慧琉，1隻妮妮
而家等血戰算

S公會 願榮光歸香港人 收人
日常有共鬥討伐場 有discord群
要求:每日上線打公會戰 公會戰2300萬up (week4/8除外)

bbs養生一天
然後去咗pad

259

冇啦 pad我見佢有鬼滅先開下game

棄咗好耐 追唔上時代

轉咗兩下而家又要入bbs刷野

原來啲藥水關係會loop番轉頭

我以為不斷出新有得掘石

loop返去啱啱開服果陣

果時冇乜打我仲有啲可以掘下

都係，頭個零月果啲關應該仲有1/4-1/5石左右啦

月尾千血12 重生吉良 同 另外個50%山本
仲有隻如無意外就應該係長次郎
姐係開波就比人秒撚咗+搶埋卍解個件聲稱好勁勁嘅一番隊副隊

話說今次竟然無減谷帥

竟然唔係Halloween
Klab好等錢洗？

轉生halloween角當出咗

山本總隊長型到

一直想睇重生吉良係咪已經黑化咗，但之後冇出現過

我都想知佢係咩事
係屍魂界執雞打卒之後無左影

唔知小說會唔會出現返，雖然第二部小說係歷代劍八篇，d 斬魄刀又係屈機，
但好想睇黑化吉良卍解

小說交代 佢去咗教書

竟然
我成日覺得佢由市丸銀走咗之後已經黑黑地化，但要繼續扮正常人，之後去到重生會直接爆出嚟，
估唔到冇黑化做咗老師

早兩日有fd提起呢隻klab game
咁啱又見到呢個post
即刻download返黎過下手癮

細心D諗
其實呢3隻千血就係halloween角
3隻都係死人

佢應該不嬲都好人 只係睇落陰暗姐

都係嘅

個acc窄左D喎

今次會唔會有普攻角？

好快就會知啦

出了

三隻都好想要
隻吉良點解咁既 千血係咁架咩

比人射穿咗，涅再救返佢

可能遲啲有後生版

吉良霸體青普攻角

個大池係上幾個池炒埋

吉良單池真係叫死人

我有冇眼花 明明頭先睇叫開眼之間

而家又變咗領悟空間

Thanks
短到唔記得左

夠哂halloween

右下三隻Halloween
希望大家聽日可以感受下節日氣氛

最尾個shot好型

gameplay 都 leak埋 大家直播都可以唔洗睇

長次郎
本次大獎 麻痺+麻增傷+百鬼白哉 / 貫穿佬模組+大技加送超大vortex
仲要係隊長殺手 公會戰神神神角

50% 山本
多花款 因為8招習得技開始唔洗位擺 今次第一隻喺隻角身上加埋天生技
1. 隨機burn埋身敵人(留意片段0:30)
2. 防火100%
3. 無視 無所屬嘅 無視攻擊 關遲D嘅新關事

吉良
櫻井配得幾好

吉良說明都廢事

吉良pvp 屈機？

第一隻青攻全弱化普攻角
係殺手柒左d

B+速茶+吉良點睇

我都見到
可能開眼覺得有誤導性掛

未睇內容果陣心諗

屌 有得打料開眼咁so

+1

以為咁快下放 再出新野比你肝

吉良PVP定位其實同貴族好相似 應該話直頭一樣 係衰無boost 但無乜問題

all in哂d石去btw 千血12抽一次算

借題一問

日服初頭開嗰陣玩過一排 印象中係用帳號密碼綁定
但宜家冇一個登入方式係噉
有冇清識搞

klab登入

佢宜家限用email唔知點開返舊ac

如果係咁多年前 你重刷既石量同角色 1定好過你舊帳
唔洗執著去拎番

諗諗吓都係 啱啱開個新帳
已經有265石可以重抽
以前嗰啲太廢

趁呢2日刷隻 妮哈 / 妮妮 , 之後再allin 千血 12
完美

S公會 願榮光歸香港人 收人
日常有共鬥討伐場 有discord群
要求:每日上線打公會戰 公會戰2300萬up (week4/8除外

有冇人

應否直課知屬最強

我課咗一護打戰記先
銀城仲諗緊

戰記我用緊知屬一護果隻打咋

二篇有加成嘛
慳體力

我跟上面話隻毒蜂係打塔人權角
拎左佢有啲後悔因為我無咩心機清高難度塔

Which one

轉身銀城

點強法

我都係聽巴打講，好似話佢打個範圍

by 大力巴

太多三星裝 唔夠二星強化
好唔好食埋D 三星?

打下極限共鬥/藥水共鬥
應該夠你有排玩

如無意外50%殘障老野招「範圍」內隨機burn 人5秒
係無限範圍
就好似D debuff技咁

想問吓呢隻勁唔勁
睇咗個網都唔見有

唔見有 = 廢事講
不過呢隻夠哂舊 可以轉埋生拎多次75石

不嬲三星都係賣

請問壽司的強化魂 有咩用？

打公會戰既話 用普通pve裝定公會戰% up好
唔多明條數點計

字面意思

強化壽司 洗壽司技

用落我覺得公會裝大力啲

副手打公會戰用1/2號會好過其他裝
同埋手帶係must

咁試下主控用手帶 副手用1/2號加手帶先
未用過手帶

呢排先開始升公會裝

我都整緊每屬兩條

係點做到, 我一入第5round就死晒

3隻都要用手環 , 必裝

5x秒應該就要滿眼
2x秒我諗兩三隻滿靈壓眼加手帶

你將d 角升到盡晒先問

而家裝番晒d手帶 等緊11點後試試佢

會心眼滿既就 茶具換走落手環

點解唔換滋養嘅

高傷d 囉

痴線

一隻都冇

抽

下面果行果3隻我第一次見

好舊，頭一兩年
利申:齊曬

S公會 願榮光歸香港人 收人
日常有共鬥討伐場 有discord群
要求:每日上線打公會戰 公會戰2300萬up (week4/8除外

加油 bro

下星期公會戰又要用隊長剋星
打撚咩

聽日抽長廁狼

收左成個星期
但係都應該留到20

睇番台仔介紹公會戰救星

原來burn the witch 兩隻真係勁得有原因
一隻強攻+80 一隻+60
今次隻總隊長 同 長次郎得20

呢隻都唔淨止公會戰屈G 打乜都屈GG
因為係霸權moveset組合 (百鬼白/卍平屎/貫穿佬個隻)
再加
現時mobs殺手個20%傷變得可有可無
對麻痺敵人多20%傷 姐係變到同無異常咋角一樣傷咁濟
大技仲送多招偽。全圖5秒vortex + 麻痺 + 食轉神體/大技lv傷
呢隻係神神角咁濟

因為無異常 無異常不嬲會比多D傷佢地
有異常 = 2普2強4大
無異常 = 4普4強6大
真。BTW個2隻bitch 再特別少少 但淨係呢2位係咁
btw 5周1都係60%強攻 不過大技得40% 但佢有弱體異常

話說新橋唔止係強攻本身高傷到癲 佢連moveset都係霸體組合
反而ninny就普通咗D

最後...搞錯呀 講咁耐原來無人睇過

5周年果兩隻真係痴撚線
我睇番先知大白 除左強攻 ，連必殺都有double hit
睇動畫？睇左幾時出新一話

大力巴應該講緊佢之前分析女巫兩隻強度

分析同解釋咗幾次冇人睇呀

石頭準備

血戰12個池得4隻無

我得3隻

感撚動
90張飾物彩卷 抽到3技金兔

歐到

反而130張人卷 得2隻鳩5星

我抽左百幾張得枝5星力白免

10抽中左雀部
之後單pool算

3000石都追唔到山本
依家0石，屌

同你一樣

我想要你地老師呀 唔係你地兩個呀

今次到我歐番次廿抽收工

2000石得兩隻總隊 dllm

Cls

有3000千張人 1500張飾 白卷
準時抽 想死

90抽兩老頭
Need 雀部打公會

各抽5step,又係分身中大獎

分身：

正身：

屌 打咗咁鳩多日壽司都未洗到兩條普攻7.5

10step

5steps 抽到雀部同總隊長各一
抽多5steps定等死人單池好

你冇石抽多5下

呢個指令係做乜9

Step5收手

S10 得隻死人 , 想要山本

咁撚多人中山本 , 屌晒你地

10step兩隻

5step 要雀部一山本

心足

我第一下中吉良 第二下中山本 想追埋雀

點知追到兩個保底都冇

單pool喇

我死人pool 可能都抽幾下

中bug?我一入game就自動解左

你之前過哂normal咪自動解左囉
係啲單人關卡50次先要再打過

上面巴打就係過左第7章normal都解唔到個任

抽左5 step出5個五星
中左吉良同雀部，但係都仲未有山本

眼殘
可能relogin有呢

Same here

佛系升紫 時間到 自然就會紫

小弟色盲 分唔清 紅 綠 紫

串

仲有漫長嘅路

兩隻

屌 我抽咗八千蚊先得三隻新橋喳

佢高貴到食咗我一粒知精同一粒彩精

值得既

真心on9

淨係條底褲都值回票價

100抽三隻山本我要雀部呀

屌
小號1抽中左3隻
主號抽到9step得最on9隻心屬

屌你老母6抽0 banner ,1 新角
未試過咁撚閪
屌你老母Klab

屌你

屌你雀部先勁

真心？

公會戰

抽左3000張白卷 0隻5星

洗左14強攻 是但啦

終於到我彩卷中

恭喜

終於開到第二隻眼

搞掂 下個

一隻都冇呀

清屌打日本ser老Cfool

日服打討伐唔係好快架咩

我打得好少 仲要淨係打最低難度

十幾個十幾個幣咁儲

上個月嘅4仔冇換過咁濟

打得快又換唔到5/5大技嘅

屌 講呢啲衰嘢

S5山本吉良各一
兩五星only
收手了

69日既成果

好癲

公會場可以打到十幾秒一場
但係日服大佬3秒完場

抽到Step5中得1隻死人加5隻垃圾
想要山本老頭

點解大家抽到step5就開始屌
抽完頭10steps都係得兩隻非banner五星

其實咁樣先係正常

真

step5有6隻都要叫春

直頭係直線放閃

可能唔係玩緊同一隻game

我都好癲架

痴線佬

點跟

山本個模組用落好順手
範圍大出招快

又曬

改善位 : 等佢balance炒冷個陣 補返個大學degree

B真係人權角

金兔比和尚用

10steps 0 banner

啱啱玩翻啲角色跟唔上時代嘛
想要多啲勁角人之常情

不過山本真係

做比你打崩玉嘅

希望妮妮都可以一戰

唔會唔得掛 應該可能慢啲掛

呢隻山本都好似廢廢地
用緊雀部

雀部打共斗好撚屈

除左崩玉 唔知仲有咩會跌？
刷左幾日極限共鬥已經好多崩玉

試下先

開始左刷極共之後發現都幾多崩玉

當你發現60幾枝都刷唔到30就唔會覺得多....

咁係唔夠筆姐 唔係唔夠崩玉

人講馬嬲 你講賓周 唔好打咁多機 壞眼呀

搞埋你

S公會 願榮光歸香港人 收人
日常有共鬥討伐場 有discord群
要求:每日上線打公會戰 公會戰2300萬up (week4/8除外)
19個都留到S
G持259跳船

心動想跳船

如果日ser我都想跳

心動不如行動

唔想25 LIGHK會

我幾個月之前都為左大虛同共鬥 做左lihkg 25狗
唔關個會長打千幾萬傷事

但係我今日冇次數

新入坑收唔收

可以貼profile個頁出黎睇下先

我地有限到公會戰分梳

仲有冇嘢要睇？

可以呀 而家可以申請跳過黎
同埋我地有DC gp 用黎打大虛，共鬥同貼攻略圖

申咗

轉讓AC
Lihkg日服公會成員
有紫字新橋
有意留tg傾

點解要遺棄底褲bb

屌 領悟要15link

我未打藥水比山本

屌你老母忍夠PVP 喇
次撚次都比低5-600戰力搶到技開大殺我
屌佢老母咩

咩席位

早知唔抽七緒單池

隊長

淨係差鳩森桃

正常

回避怪煩到
除咗崩玉係咪冇特別嘢出？
打完極共都夠用唔想煩

抽山本咪得囉

我抽完七緒同課完技一
2-3重係得2/3

有山本
但冇藥水
畀曬妮妮

唔洗101010

555都入得啦

但崩玉夠用

大量經驗石大同兩星強化心

咁唔打了

點做野架你

妮妮5眼喎緊係妮妮先

屌佢個老母 我係咪理解錯必定嘅意思

9成9又係中文譯得閪
日譯英再英譯中

嘩屌 真係離曬大譜喎今次

我指玩到呢個地步 求撚其都升爆幾隻角嘅link slot啦

我估9成9個意思係會有崩玉跌

串
不過真

日文都係必定喎
睇嚟係騙案嚟

me仲係新手來的

睇佢點賠

K叻 : sor鳩 呢度5石 大家當無數 好嗎

玩夠一星期已經自轉轉職做老cFood

我都覺得係咁

但迫人抽隻山本打點計

收返你隻山本 還返25石比你

原來咁快就old seafood

反而想打經驗石大

抽角咪有
洗乜打

唔夠用150上200要成6百幾舊大

聽日個戰記pool有d吸引

呢個奶閪領悟都幾多 多過藥水關同重靈地

等佢fix埋個崩玉bug先刷

分身無山本用雨龍打新關被姦
懷疑下隻pvp 人權角又玩番迴避

毀滅者2號個件裝有冇用？

公會戰用

穿界門係隔月先開一次？

每月頭都會開

無得企定A全場

嘥咗廿秒睇個56k loading

刷足一個禮拜應該夠用一頭半個月

discord係咪無左

唔該大佬

洗唔洗呀你

咁先用得一頭半個月 有冇咁多眼要升

其實想刷經驗石

有排玩

好缺意志 點樣先多啲

我同你D數量係相反 , 我意志多

點可以刷到咁多

玩得耐就有意志用既機會唔多
當你無得成日中new既時候就得個擺字

刷夠一萬就停手

終於升曬啲未升過6星嘅5星

又有石掘

我都想抽但係冇山本太煩

刷

冇石，抽左4千幾石就係差佢唔出

今次個公會戰打唔撚到
我啲隊長剋星全部都普攻黎

我都係2隻普攻角+隻強攻打

我3隻普攻打得2200萬

慘

掘呀掘呀

好多石真好

山本好廢

我睇緊d乜

笑死 出新角比你打新關

個個抽唔到 呢半個月又養生

po都冇人推

出藥水角pool

係喎 唔記得又月頭要打穿界門

跟住5000萬藥水pool

養唔到生

哇屌，原來仲諗緊抽唔抽戰記同最後6step 血戰12,而家留石all in 先

9隻有5隻無

可以抽10step

係咪得3隻藥水角？

劍八小說角唔會咁出，所以係得呢三隻

會炒冷嘅

咁緊係會，但係就唔會咁混pool出

睇成唔會再出 sor

出藥水機
Klab幾時派石

抽左5次10連比d垃圾我，唔再抽了

幾時出？

中左都冇你打得咁癲

休閒刷

邊忽休閒

仲得閒上嚟回你已經好休閒啦

戰記抽咗20抽
春水加桃
課一護＋戀次
兩隻pvp岩鷲

二章全部齊加成角了

藥水角又要抽

聽日
好似2點

所有pool/新野都可以預3點準時出

我都知正常係3點出
但我睇日ser寫15點
穿界門部機就16點
所以我先覆好似香港時間2點出

Klab好懶 通常3點放哂所有野就算

係15點架啦
佢日SER公告有時會好神奇用返你個區時間

日ser精神分裂

比個日本仔玩日本SER角度你望下

im ready
im back！！！！！！！！！！

who?

成日叫聖別ivan果個

你地而家玩日定asia?

藥水pool 得店長 一護
抽唔抽好

有石緊係抽

之前唔知邊到睇到，有人爆咗d data 有兩隻聖文字準備出，一隻係虛圈嗰隻肌肉眼鏡天使，另一隻係同露琪亞打嗰隻

掘到盡頭 除左降臨 仲有邊到可掘

係現實世界努力番工

外掛鬼佬抽game 已有既模組整出黎 fake大家
好似係咁

搵到啦，原來流料嚟？見佢都好似幾出名，以為真野

50抽 5隻5星
（1心露 1知店 1大井上 1力八 1藍染）

有d歐 我怕月尾

知店 攻擊眼後 開靈or會？

抽多隻開曬兩樣
我會用兔棒所以會心

佢同時灘簡直係刷活動之神
有左佢兩個易刷到

2隻都無

開會心
星期一可以auto劍八

點會 你明明你老手中ge老手

呢個pool有邊幾隻必抽？

我自己覺得唔係必抽

除咗三隻藥水角 其他都成日出現

有得刷大虛既話 可以全skip

玩得耐同非洲係無關係架

精神上2個ser 刀友挽

其實邊隻係藥水角？

陡左千幾石，淨係中力劍八同速一護，混吉

知店長 心沙漠露琪亞 力毒蜂
仲有隻千血 技劍八唔係個Pool度

個隻係小說
雖然時間線嚟講的確可以叫做千劍八

CFYOW 個時間線係幾時？
打完友哈之後幾耐？

友哈收皮後半年左右

王悅先爽

點解係咪要開哂眼先勁？
佢普攻手又手短、2技又開得一陣 CD長

開到眼就實勁嘅

不過我中意王悅佢唔推怪

行埋去砍一下就走得

出技又唔洗好似蒲原時灘咁出完要跑去追返隻怪

2技好似同時灘差唔多時間？

仲多個呼拉圈

一抽三

你玩曬啦

1,3技普攻快+順手 ,
2技係boost (再附加呼拉圈) 玩左咁耐你都唔知boost係cd長d
如打討伐 1隻 加成隊攻擊力

少有假雙修角
點都唔會屬於廢先

有冇人揀討伐戰果陣有d角色唔見左

冇野了 原來自己on9擺左落連結

110抽
2劍八
1藍染
1店長
1隻新野都無

9step 淨係想要平胸同毒蜂

抽埋10step個補底算

補齊左藥水角

你就好

心屬升邊隻好？

佢斬人個動畫係幾還原到漫畫果隻feel

全部廢的

抽哂所有石都唔中藥水角 ，係咪可以棄game

可以食哂rukia佢 之後開場auto刷水
水角auto死左都冇人屌

雀部可以食左佢 2/5開靈/會心
用黎打劍八/下轉week4做carry
非覺劍八都ult易打 街場應該快

升哂個2隻之後可以升心劍/睇下有冇新心角先再餵水

其實打塔都要升哂

新手入坑求體檢點先可以升高對戰戰力??
另外公會

可以參考下，除咗呢到之外，暫時我覺得比較可信嘅PVE 參考

隻吉良出血裝打PVP 幾好，佢啲弱化都幾易出，而家用Degree, 速茶同佢都算易keep 到第三席

聽你講完拎隻555 嘅刀神，插普攻件
拎去auto都夠做

呢隊都算係 高階原型黎

大佬B
速茶
肥婆 / 時灘 / 店長 / 吉良 都係同一類型 (最好有復活流)

第1隻圖既 技日世里 , 浮竹 (做插攻用) , 呢2隻可慢慢升
第2張圖 , 123必需刷繼承 , 第4,5,7 都要升 , 有餘力就刷埋繼承
第2行 , 最尾2張都要升
第3張圖 , 1,2,5
第2行既友哈 可以慢慢升 , 最尾隻劍八都要升

感謝

知店長都可以？因為破防？
但我睇好似吉良好啲，因為自帶減傷同復活，仲有弱化？
原本吉良個位係力劍，但啲裝比晒degree，搞到佢冇rq勁裝，戰績好飄忽

吉良係好過店長

除非你有 2支力金棒 , 同6隻SUP
否則都唔會出 大佬B + 力劍

三席輕鬆啦

你地緊係輕鬆，我呢d 薯仔玩咗兩個幾月，塔都未推到

同埋佢個boost十幾秒 都已經過咗一半cd

呼拉圈消失唔係boost消失

boost係果啲紅光

一日十場都輕鬆持平

555即係咩？

連結槽 5lv 5lv 5 lv

啱喇啱喇 劍八未洗到六眼攻擊500

原來係咁，仲以為有個插件角色花名叫555

終於抽到店長，用哂d石咁滯，露琪亞就算了

新橋終於 10 10 10

1010101010呢

其實店長抽彩卷都有

一隻眼都開唔到
算吧啦

得一件裝有 20% 靈壓

咪又係要抽

彩劵中左隻咩天助貝繡，隻人有咩用
淨係知佢個盾好獵奇

拎石

咩事

得一隻

呢兩隻升邊隻好

why not both

隔離技屬條女記得都要升

眼殘睇唔到個章
原來係歐洲人

抽咩池好
千血得死人1隻

5000萬池中咗速一護
其他咩都冇

速一護係最唔想要，偏偏我都係中佢，好彩後尾補中店長

隻劍八pvp應該點配飾品同連結？pvp好廢

其實算係好野 無隸屬加無隸屬剋星

飾品po頭有圖你睇

link就減傷

btw係b面前什麼都不是

10個有9個都係仆街b
點玩

利申四席

終於打曬穿界門

問題唔係人地有b

問題係你有冇b

終於過得晒兩個穿界門塔

13step中平胸

14step中毒峰

抽唔抽埋15step好

16step 50石又好吸引

抽埋啦 都唔差在

我仲未得閒打

又中平胸同劍八

好嘢

Btw啱啱都手痕抽到16 補多隻店長
然後中多隻力藍 啱啱好5隻

店長得3隻

力崩藍得4隻

想問一問會心係咪夠1000就100%爆擊=1.2倍攻
咁多過1000既話剩餘既會心仲有冇加成

我店長第2隻咋

非洲人表示23 step 未中店長

諗咗好耐唔明你想表達咩

我啲料刷左好耐，同儲左好耐姐，終於齊曬各水過萬。

哦哦 你有冇咁多角色要紅

藥水我通常要先刷

加加埋埋呢家得1X隻紅左
我係鍾意果D角先紅
所以先儲到咁多

平時得閒都係掛活動多

自從上次300張彩飾券0五星就唔撚刷了
刷到三百萬就算了
拎體力刷戰記同刷水

我上次都330張0五星
反而6000張銀券有貨交 出兩個

我有50隻紅字 舊角冇乜用都唔會紅住

同埋情報出 有心水角先會打定 一抽到就紅

冇角想升就唔刷水 缺經驗石大我而家寧願打重靈地

戰記上個月刷多咗 今個月唔洗刷

我刷埋呢幾日崩玉先返返去刷活動

我19未中

就黎追到我

抽唔到咁點算

咪玩啦追到你

咁佢又冇限你幾抽嘅...

你升多 31隻就追到

屌

我都有一萬

我有3粒⋯⋯⋯

咁多

又一日冇人推po

驚已死

新記錄 370張偽彩飾品0五星

啱架喇 非一排下個pool又可以歐下

其實諗深一層
玩到後期五星裝係沒撚用
得兔棒有用D 用來打PVP
所以有沒五星都唔緊要了
我茶具4/5呢家用來擺

承你貴言

屌淨翻夜一同織姬就抽齊成個池都唔俾山本同雀部我

我成句讀咗出聲幾次都唔明你講咩

五星裝冇撚用

咁有咩有用

茶具4/5又係乜

同問, 應該用咩裝?

原來茶具有4星？

正身 ＝ 非洲人
分身 ＝ 歐洲人

這是常識吧
我之前都係，不過風水輪流轉，會轉返正身歐

冇見過咁多5星

正身去到 29 step
一隻店長都冇
除左 第 5 step
多數 4 星

姐係成個池抽到step10, 其他角色淨翻夜一同織姬未中過
但係都抽唔到山本同雀部

抽埋第 30 都係得隻白哉
ON9

辛苦刷活動200萬分攞彩券，最後淨係抽到今期隻速一護，陡哂啲時間

等單pool

果啲卷不嬲唔洗抱任何希望

平子真子

屌你老母免費10抽又唔撚中

岩岩開始玩升錯左攻擊眼
比機會我升返靈

CLS第幾step?

新極限用妮妮都應該夠做?

有無視藍盾已經彌補到唔係 死神/虛 殺手嘅不足

比環可以改架嘛 仲會保留lv唔會變返1lv

希望妮妮可以掛機唔洗手動

原本會保留架?係唔係真架一直唔敢試...

3席 極限共鬥點掛
紫字就可能得

我隻妮妮就係紫丫嘛

養服大佬

真 我無聊試過

隻紫王悅一拆咗一粒佢變返紅字

裝返上去又變返紫

要去到幾無聊先會做依樣嘢

想要6刃
但得三隻封面冇 唔太想抽

手殘應該可以50秒內完

用咩隊

直升機起飛

屌 我強迫症要排返做體攻防會靈

之前手殘撳咗體攻防靈會

而家先知

呢隊

我極武仲未打 今晚打埋拎隻藍柒先

你班盲亨快啲去驗眼

唔識中文有咩咁出奇

hi

隊呢 參考下

你又啱

力崩
5周雙寶

控邊隻好d

滿眼500靈個隻

屌即係你隻力崩啦

加油

屌, 睇到入虛圈先留意到巴打個名(是ME加ME)係死神咁解

啱啱過咗活動首抽刷咩好？

刷關 拎石 抽人

轉玩分身算 好撚歐
15 step 齊哂藥水角
知店都開到 3 眼

正身抽到 30 step 咩 7 都冇
想棄

我正身29都未有店長, 分身20已經4眼

頂 個個都有分身

其實分身係用嚟滿足自己10抽慾望

殲POOL 抵唔抵抽？

封面果3隻都幾勁
打塔必備
同埋力平 同 知十刃 打 今期討伐有加乘

skip啦
堆角都唔會用

力平子打極武24層

知滷味可以打每日大卷軸

豹仔我冇所以唔知有咩用

補圖鑑可以抽下嘅

不過有替代真係可以唔抽

番工刷左半日起手20抽
開得？

得啦 跟手掘石抽埋蒲原

藥水角黎講好似店長最勁
其餘都手短近攻易死

所以咪叫佢抽埋蒲原

咁 知大奶女巫、 一護都輕鬆過到 心大卷軸 嘅

唉屌我去到30抽都係無店長
隻白哉已經滿眼

一隻店長都冇

我咪話有替代可以唔抽囉哎呀

再貼出嚟比你地吸下運

5000萬 pool 15 抽收手了
好似無必要 all in

其實係

想滿店長眼點知滿咗力崩藍

跟住見得十張彩卷抽埋佢

又出力崩藍 屌下佢

想抽平子 但啲腳有啲廢

直升機起飛呀

姐係點

伏伏伏伏伏伏伏伏....

shit me竟然無即將get到

繼續抽店長先
中店長或者力崩當贏

抽彩卷中到先叫贏

今次個5000萬池好似隻隻都幾好 抽曬31次

結果有3隻都叫糊

但就無一隻可以開曬眼- -

BoomBoom 死左

有咩陣推介
我用兩隻 5週 + 技蘭
都係贏到一次咁大把

嬲

搞掂了

到底點様先可以整到隻人咁勁？全開眼都似乎做唔到

D癲佬可能連啲插件都紅字 /升眼

咁我真係做唔到，算了吧

紅字做sup都冇用 要升眼佢先加到stat
最勁係插紫字加3星靈/攻眼

痴撚線
可能打PVP 4千幾攻果啲人就係咁

插件D裝備會唔會繼承
定剩係計本身能力
開眼先有用

慢慢玩就得

淨係計其本數值白色字

隔離閃下閃下嘅黃綠字唔計

開眼係加白色字所以計

其實插件正常都升眼 不過睇下升到幾盡

主角色玩普攻 插件一眼咪開個攻擊1lv

玩靈 插件咪開1lv靈

有素材可以升到5lv 都有明顯分別

開到六眼就梗係好啦

記得會心係冇得繼嘅

升爆眼=1700攻/靈
插落去繼承20% 姐係3xx, 3 隻都係就加左1k

單人升爆1700靈/攻，裝就靈豬60壓，50壓果件洗30靈加埋就80壓，再加轉神，30壓
=60+80+30=170% 1700*1.7=2890,加埋插件爆眼=3600-3700 咁上下

似乎要重課先做到

3隻加埋都無咁多

慢慢玩，玩夠兩年實爆到幾隻
其實唔難

今期隻平子係咪要抽？ 不過又係力屬，已經好多力屬，技屬速屬擺得上枱既一隻都無

有用但非必要 話勁又唔係好勁 廢又唔係廢

分身 26 STEP VS 正身 30 STEP
店 4 VS 0
崩藍 3 VS 1
毒蜂 5 VS 1
更木 5 VS 5
白哉 3 VS 1
露琪亞 2 VS 3
日番 2 VS 2
黑崎 2 VS 0

ON9 架喎

玩分身算啦, 我抽多左2野32抽都係0店長

正身有新橋妮妮

同埋想問下隻速黑崎是咪廢的?
我見好似冇乜用, 但係屌佢滿撚左眼

廢既

正身各１
分身各４ 屌

慢慢來喇
我咁廢都有7隻紫角
來緊仲有5 6隻要搞

想問開6眼通常係咪用角色開

7隻紫......

歐洲人用角色開

非洲人用點數開

邊隻速一護先

又多一章要刷

你願意放耐性落去玩 + 少少歐連中同一隻幾次
其實唔洗課金都可以升到頂級角色

你唔執著升特定角色咪得囉

10月先開始玩，miss哂之前啲千年血戰同5週年角色，都唔知幾時先有復刻

無論咩驚 都係越出越尾g 迫你課金
放心

好快就有。依家小說pool都開始重新再復刻過

5週黑白彩卷有 努力啦

平時打番黎果啲銀銅卷？

彩色卷 打積分40萬一張果啲

有打到，但勁多抽都無一隻5星

S公會收人 要求公會戰2000萬分up就得(隊長/十刃週除外)有whatsapp group

加油啦 我都係最近先彩卷中5週黑

但係無大學degree打PVP真係慘過食屎

單眼 試過唔夠 紫劍八抽

公平咩
人地全眼先剛剛好夠揪單眼

pvp啲攻擊力點計出黎
好fake

3人總攻擊力加埋除3囉

用哂所有券，總算出一隻5星，不過係垃圾，技屬修兵

轉生豹仔

負評我個位出嚟講解下點先係正確答案

#轉神體係咩黎

diu你

睇唔明

好耐冇見過5星喇

講個秘密你知 我抽咗7000銀卷

銀卷都有5星

講多個秘密你知 今次7000有兩個

仲有個知茶具

想問強攻角六眼攻擊500好定靈125好

妮妮來的
唔知點揀好

有3星梗係3星啦

好
THX

抽多左隻店長
拎黎開第一隻眼好
定打塔好

好難解釋

姐係總共兩隻？

係。諗起用佢黎打塔都好好用
唔捨得/敢食

估唔到第一隻開眼嘅係力嘅藥水角

特殊能力揀靈壓定攻擊好？

你想講滿眼係咪

毒峰應該係普攻 第6眼加攻擊500

btw冇得揀 抽到就抽到 抽唔到就...

打塔都係用到一隻姐

唔係鎖卡唔鎖角嘅咩？
有兩張6星店長就一次過鎖哂？

我意思係25塔50塔

我之前得一隻店長都過曬

即係得一層用到

出個死人POOL又想呃石
D腳又係廢到仆街

豹王
一角
光山佬

見完你講仲以為又有女睇
點知成班佬嚟

一角招 スーバーアーマー(super armor？！)
有咩用？！

咪比人打唔會有硬直

一角卍解

得火山佬人類killer想要
係咪都唔太洗抽

唔好抽，慢慢打活動卷抽算之前隻小烏都中過兩次

反正大家都扯唔起
直接比leak片大家睇算

話說豹仔應該係暫時最高強攻傷個隻
40+25+20 = 85%強攻傷

想問新手冇裝 刷跑步機合成
定刷活動合裝效率高 D

話說無泰仔個d朋友仔 可以抽嚟緊隻一角

我都係卷中小烏兩次
呢D廢池真係唔洗抽
遲D一車車

回氣pool

等緊山本單池

等緊雀部單池

我覺得係活動

瘋狂刷 跟住瘋狂抽

連續出咗6個男人

玩死神gay pool

新一角可以取代速茶

可以話係好過佢tim...

一樣有boost

仲自帶致死 弱化無效

b開大都唔驚

砌得贏大學degree 了

3隻啲招都好普通唔夠華麗

一角唔係變身角

太柒，不了破面入侵篇整隻咁柒既火山佬把撚

識閪
個集動畫勁熱血

係一角叫卍解~~~~~~yiya熱血

一角

咁岩無勁既技速英，可以抽5 step試下既，雖然唔太鍾意呢幾隻

留黎幫補日後活動加成

但都係垃圾

普通啦...
整體嚟計的話都係新橋勁嘅 even係差5%傷 但D moveset係霸權

豹仔有3.7倍強攻傷 新橋3.6

但知道後面D野就會覺得個陣勁撚柒
好似話咩個陣打隻火山獸開卍解搞到把刀裂咗 又要搵毒涅整返 又話下次開卍解已經去唔返100%實力 屌 打隻2打6都要咁 成件事諗落好撚柒

話說cfyow 小說仲會再出
估計應該係出埋銀城同月島呢D 2打6人類角
最有機應該係今個月尾出

條7頭唔夠抽又唔肯開大

不過條友得三席唔要求佢咁多啦

屌你 一陣開埋卍解都唔夠做咪無得兜囉
明明其他同lv嘅都係求其開下始解就KO到 可以守住D柱
連5席嘅弓親都係開下始解就搞掂 呀偽。one punch真係笑大人個口

Feel到fb 系列會出隻卍解一護開大會虛化

最怕又係變得個1秒貨仔
雖然附合原著...初初練成虛化嘅一護的確係10秒貨仔
岩岩夠1個大技動畫

弓親始解應該有副隊長以上強度

係咁中重複鴨狗棒

準備2200玉

賣咗佢

用D卷中左 Fierce Battle喜助
想問下喱隻係點用? 大家都講到好想中喱隻咁

主要打藥水 其次刷關卡 auto打就得

PK 嚟講 速茶+degree+吉良定店長好？
而家用緊吉良，得一套普攻裝，諗緊轉唔轉

點會係店長 佢憑咩 打PVP對面會跌水比你咩

見佢防禦無效呀嘛

個guard只係PVE時D碎仔個guard 同PVP無關係

diu 乜撚野碎仔 卒

ok,明白

技速限定藥水共鬥關咁鬼難打既？幾次滅團，浪費哂啲x5 符

第一隻紫

同路

靈500
葡萄

下次活動加成角
有齊3隻

skip 呢個池，所以得兩隻

咪住，是咪6星同5星分開計，係就有3隻

我之前試過係分開
今次都係有2隻狗

ps巴哈有人試過唔係分開
唔知關唔關日服亞服事

銀卷店長開眼，之前抽左成萬幾石先中一隻

忍唔住多手走去抽平子果個池，中左狼仔同路比

290個位

我淨係留5星，所以冇咩開位

我800個都炆水

講咗直升機仲衝埋去

又到咗留紀念嘅時候

巴打課左幾多

第17頁 #414

咁你其他都應該全眼？

第22頁 #542

唔係好多

我抽30抽得5眼左隻心劍八 非洲雞是我

Ok既，路比回豹王都唔差

分開

正

新玩,,但見岩個新池唔勁,係咪可以抽其他池,但照打個活動

活動一定要打滿分

冇任何一隻加分寵都可以照打滿?

想抽

11抽0封面

要 , 剩係張卷都值

打左3次活動，張5星彩券3次都係出垃圾

長遠既 , 免費又唔可以咁多要求

係點做到？一野打晒5波？

準備第13抽點知禁錯左小說池 出左心豹

心豹都好丫

屌我無啦啦俾人block左3日無得打共鬥同討伐, CLS

掛機狗

5/5大技+弱體+攻會靈10+500靈+手帶+全滿血傷

屌係條友用外掛, 一野打撚死隻王
仆佢個街very hard都用, 駛唔撚駛呀!

你指因為咁所以搞到判斷你掛機?

話說應該有3次機會 你咁好彩呀

我認我7 我入左2個very hard 1次nightmare都中

應該唔係掛機
聽人講 係太快 當不正常遊戲 , 都會ban

建議你睇多次佢UP乜

ban3日係掛機？

外掛係ban ac?

第14抽終於出左唯一一隻封面火山佬
活動終於150%

我入場由開始到打完我都無任何動作
諗住very hard 就有佢過一陣自動auto
外掛條友到一野衝過去打死隻boss
跟住就計一次

聽人講 都係封3日唔準打協

3秒內 快得濟計不正常遊戲

你聽乜水 BS
掛機就3日無得co-op 開掛就waring後再有就永久ban
你搞咩 係咪入得多line 跟得多台仔變到咁

咁係因為快得濟搞到D人無得輸出 被迫做咗AFK掛機狗

klab 會撚封人咩

無撚有錯

戰記3

唔撚關我事 卡左戰記2

笑撚咗

新池淨係抽中心夜一同技平子，呢個pool係咪可以放棄？

打完了

共鬥轉角色果度bug撚左？
我本身速屬，想轉人淨係得速屬揀
Sort 其他屬性都係出得速屬嘅？

正常係

封面大池有就無謂用石追

限速角關？

未得閒打

月尾再臨急抱佛腳

雀部單池5step收工

求其搵啲垃圾手動開曬關先算啦

所以我都唔係好敢入街場打 打都自己開

btw我成日開房等齊人 睇過冇乜邊個特別勁

但係入very hard十幾秒完場

我就全房都block 費事煩

抽左15 step一隻封面都唔比我，DKLM

力毒蜂升唔升得過？好似除左刷藥水無乜用

係咪都要升架啦